樣靚既著數

靚女返工有咩著數？

利申：樣似新垣結衣

可以同時養好多隻狗 其中幾隻會係名狗 姐係你上司